[幫手置頂] 各學生 請唔好將自己夢境話俾任何人聽

各位手足
記得千其千其唔好將自己嘅夢境話比任何人聽
尤其是係社工同埋老師！
因為有可能你哋所講嘅夢境
係可以構成證供
即係好似你向老師同社工自首緊咁樣
記得千祈唔好啊！！！

記得要幫手嘅喺度/tg 已唔揭露自己任何個人私隱為首去尋求幫忙呀！

btw 開學了 你找到了嗎

推 1/10

Translation

Dear students, please do not tell your teachers/ social workers anything about your “DREAM”. They might use it against you, meaning that they will use your words as evidence to charge you on court. DO NOT tell your teachers.

連登有愛 謝謝你

社工真係信唔過

推

唔好咁講
社工都有黃藍既

推2/10

推3/10

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

推4/10

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推5/10

防人之心不可無
慎言

推7/10

推8/10

推9/10